泛民打手食魚有魚味: 同許智峯割席係無可奈何

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德